唔好再叫「吉樽」，要叫「空樽」！

每次傳物資都有人叫「吉樽」
但因為「吉」同「急」好似
次次都有人誤會成「急救」

所以唔好再叫「吉樽」
要叫「空樽」！

push

做咩負評？

負評可唔可以解釋？

屌你咪on9啦，同你好有禮貌，同係差唔多音！

吉樽 個音好難變咗 急救 喎師兄

有無傳過物資？
好多人聽到個「吉」字就聽咗做「急」
我發夢幾次都有咁嘅誤會

樓豬撞聾

樓主係正宗兒登仔黎，起底就知，吉"呢個字係取代"空"(凶)啊！樓主

唔係我，係其他傳物資既人

懶音，急 要合口

救同樽都聽錯

屌 你依家要去拎好意頭定係要efficient呀？

用手勢好D

原來樓豬唔係撞聾
係痴脷筋

屌 你講空
咪仲易聽錯 兇凶胸

屌 講咗好多次 係傳物資既人錯 唔係我

有咩物資關「兇凶胸」事？

係「吉」同「急」
好多人只聽第一個字

你依家要用大部人用慣用詞，定係要因為你撞聾遷就你一個啊？我走幾次都聽得明

成班負評既有無出去傳過物資？

我一個我一個
講咗好多次唔係我聽錯
你為屌而屌？

邊度鄉下

一係英文囉Empty bottle好未？